{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 돌코롬하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。追加人数がいる場合、追加料金があり、事前にペンション管理者と相談する必要があります。追加人数は宿泊をしなくても料金が発生します。ペットと一緒に入室できるペンションは、許可された場所以外は不可能です。付帯施設(バーベキューなど)がある場合、追加利用料が発生する場合があります。イベント及び付帯施設は状況により変動することがあります。予約は時間差の誤差で重複予約が発生することがあり、先に予約された予約が優先されます。基準人数と追加料金はペンションの方針により変動することがあります。未成年者は保護者同伴なしには入室できません。 入室時には、スパ、ジャグジー、個別バーベキュー、独居ペンション、複層、IPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、朝食サービス、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が発生します。事前にペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるペンションは、許可された場所以外は不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途必要ですか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキューなど)がある場合、追加利用料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は利用可能ですか？",
            "answer": "イベント及び付帯施設は状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約は重複することがありますか？",
            "answer": "予約は時間差の誤差で重複予約が発生することがあり、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は固定ですか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの方針により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "入室時には、スパ、ジャグジー、個別バーベキュー、独居ペンション、複層、IPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、朝食サービス、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 374
    }
}